其實今時今日香港仲有咩意思

無曬民主法治自由繁榮安定
得返國安法同病毒
已經輸曬俾澳門了